曾鈺成唔小心講左事實出黎? 包圍理大係林鄭下令?

19:00開始聽

定係老鼠成老奸巨滑想屈曬比林鄭

林鄭已成CONDOM

推林鄭

去死

呢條老狐狸

林鄭下台！

如果佢講既野係真
證明前線絕對要再教育同驗智商
你老味,你同老鼠曾話扔火魔
係唔係智障?

豬隊友送大禮比美國？

選舉近了
緊係乜都入哂條柒婆數

淋病依排唔見左, 又開始有人數鳩佢

睇嚟佢好快收皮 收皮前攬哂啲衰哂

老狐狸
真係兩家都俾你玩哂

佢blackboc左怕咩
係智障都係跟佢出去既智障啦

林鄭邏輯好簡單
"暴徒"拉到盡
之後就會搵d警犬前線condom出黎祭旗
兩邊各打五十大板
維尼力撐
黃藍狗攬炒
強人政治，北京最like

衰野梗係入俾 d condum ，呢d係定律！

你個腦真係好低質。。。你老媽後悔生左你。
你同曾狗講，佢可以上去做證人，警察都會check返新聞啦

朱援係邊個?

鄧飛 + 曾玉成
共狗而家都開始搞網台?

Push

老奸巨滑

曾鈺成會唔小心 ?

你真係好on9,如果手足包得實佢撚認到人咩

老鼠成都唔係咩好野，已經有 d 共媒吹奏緊佢復出